* chapter 6:  CSS
    - dùng các thẻ tag css để thêm style
    - Select color: [Paletton](http://paletton.vn)
    - Sử dụng first-child và last-child!
    - !importain (not recomend)
    - dùng font cho cả site
    - phân biệt padding vs margin
    - sử dụng float, clear
    - phân biệt px vs em vs rem
	   - em = x số lần size của font thẻ cha của nó
	   - rem = x số lần size của font của site

